---
title: "penne kadhal vali song lyrics"
album: "Pammal K Sambandam"
artist: "Deva"
lyricist: "Vaali"
director: "Moulee"
path: "/albums/pammal-k-sambandam-lyrics"
song: "Penne Kadhal Vali"
image: ../../images/albumart/pammal-k-sambandam.jpg
date: 2002-01-14
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/0X3NyILt_fY"
type: "sad"
singers:
  - KK
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Penne Kaadhal Vali Ennavendru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Penne Kaadhal Vali Ennavendru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paarthathundo Deee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paarthathundo Deee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannaal Kanner Thuli Entha Naalum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannaal Kanner Thuli Entha Naalum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paarthathundo Dee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paarthathundo Dee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pen Endraal Aanulagam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pen Endraal Aanulagam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kavidhai Engiradhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kavidhai Engiradhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kavidhai Oar Kai Vaalaai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kavidhai Oar Kai Vaalaai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aalai Kolgiradhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aalai Kolgiradhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Penne Kaadhal Vali Ennavendru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Penne Kaadhal Vali Ennavendru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paarthathundo Dee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paarthathundo Dee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unmaiyil Nee Poo Pandho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unmaiyil Nee Poo Pandho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oor Erikkum Thee Pandho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oor Erikkum Thee Pandho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaanin Nenjam Ammamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaanin Nenjam Ammamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Adikkum Kaarpandho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Adikkum Kaarpandho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Penne Kaadhal Vali Ennavendru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Penne Kaadhal Vali Ennavendru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paarthathundo Dee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paarthathundo Dee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un Meedhu Kaadhal Vaithu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Un Meedhu Kaadhal Vaithu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Uyir Unakku Endraan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Uyir Unakku Endraan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amma Nee Eithum Kooda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Amma Nee Eithum Kooda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhai Poruthu Nindraan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhai Poruthu Nindraan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Undhan Meedhu Kutram Yedhum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Undhan Meedhu Kutram Yedhum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vizhaamal Seidhaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vizhaamal Seidhaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ull Manadhil Kanneer Vellam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ull Manadhil Kanneer Vellam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vidamaal Peidhaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vidamaal Peidhaan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaianaithu Kaiyai Kazhuva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaianaithu Kaiyai Kazhuva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanthaayo Penne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vanthaayo Penne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalakaalam Aanin Paavam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaalakaalam Aanin Paavam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaaratho Penne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaaratho Penne"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Penne Kaadhal Vali Ennavendru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Penne Kaadhal Vali Ennavendru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paarthathundo Dee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paarthathundo Dee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vittadhai Meendum Pera
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vittadhai Meendum Pera"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Virumbidutho Nenjam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Virumbidutho Nenjam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thottadhai Meendum Thottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thottadhai Meendum Thottu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thodarginradho Ennam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thodarginradho Ennam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pothi Pothi Vaithaal Kooda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pothi Pothi Vaithaal Kooda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pollaadha Kaadhal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pollaadha Kaadhal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha Neram Enna Seiyum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha Neram Enna Seiyum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sollaadhu Kaadhal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sollaadhu Kaadhal"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kathi Kooda Kaadhal Pola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kathi Kooda Kaadhal Pola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kollaadhu Penne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kollaadhu Penne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaayapatta Pinaal Gnyaanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaayapatta Pinaal Gnyaanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Undaacho Kanne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Undaacho Kanne"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaadhal Kaalavadhi Kaaranam Yaar
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaadhal Kaalavadhi Kaaranam Yaar"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Solladee Amma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Solladee Amma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannil Kaneer Nadhi Kaarnam Yaar
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannil Kaneer Nadhi Kaarnam Yaar"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Solladee Amma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Solladee Amma"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnaale Or Nijame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unnaale Or Nijame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nizhalaai Pogiradhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nizhalaai Pogiradhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammamma Oar Idhayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammamma Oar Idhayam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thazhalaai Vegiradhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thazhalaai Vegiradhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaadhal Kaalavadhi Kaaranam Yaar
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaadhal Kaalavadhi Kaaranam Yaar"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Solladee Amma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Solladee Amma"/>
</div>
</pre>
